黃之鋒何韻詩將出席美國會聽證會 游說通過《人權及民主法案》制裁港官

特區政府遲了三個月才願正式撤回「送中條例」，但未有答應其餘四大訴求，同時對反修例運動的打壓及白色恐怖隨之而來，昨有大批市民參與集會，促美國國會通過《香港人權及民主法案》，冀藉此向中共施壓。香港眾志秘書長黃之鋒亦將在下周訪問華盛頓，出席美國國會及行政當局中國委員會（CECC）就香港問題召開的聽證會，直接游說支持《法案》，他相信《法案》通過機會「史無前例咁高」，亦會向對方解說示威行動即使有暴力衝突，但背後保障香港人權、自由目標不變。據知另一名聽證會講者為近月頻頻外訪呼籲國際社會關注香港情況的歌手何韻詩，有關聽證會由該委員會兩名主席及聯席主席麥高文及魯比奧主持，眾志亦會與多名國會議員會面，預料包括眾議院議長佩洛西。

《香港人權及民主法案》成為反修例運動焦點之一，不少港人冀美方透過制裁港官等措施迫使北京容讓香港享有原獲保障的高度自治等。美國國會今日（9日）復會後，《法案》有機會在月內展開審議，本月亦先後有政界及學界代表團出訪美國，包括香港眾志秘書長黃之鋒及常委羅冠聰，兩人下周將抵達華盛頓。

昨日因法庭保釋記錄有誤，一度未能離境出訪德國的黃之鋒今日啟程前往德國，他接受《蘋果》查詢時指，美國行程未有受阻，會先到訪紐約再轉到華盛頓。黃指，國際社會近月對香港人權狀況高度關注，相信通過《法案》的機會「史無前例咁高」，故出席聽證會闡述香港最新情況有重要性，但他未有透露演說內容。對於近日街頭衝突繼續升溫，有意見認為國際社會或會因暴力行為減卻支持度，黃之鋒認為，美國是否通過《法案》仍取決中美貿易戰談判情況等，但相信國會議員明白相關衝突並非個別行動，能分辨示威者行動手法及仍堅持目標，他亦會向對方解說有關問題。

浸會大學政治及國際關係學系副教授陳家洛表示，國會聽證會於美國國會立法程序中具備角色，關乎兩大黨派及參眾兩院是否達成共識，「達成共識就水到渠成」，他認為今次獲邀者包括有份參與反修例運動的非政界人物何韻詩，以表達抗爭者的聲音的意義重大，「有第一人嘅聲音」，能引起國際社會對香港人權被侵害的共鳴。他又認為，香港一直以來是非暴力抗爭社會，舉例指衝突中也有各區人鏈等非暴力行動，「向外國引證如果香港人唔係被迫到埋牆角，都唔會訴諸暴力」，相信代表團訪問國會有助傳遞這個訊息，對中港問題有認識的國會議員會作準確判斷，看清楚更多的是警方暴力、特區政府的政治無能及北京的掣肘。

可唔可以制裁埋黑警呀dklm

文中沒有提及hocc.....

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

要叫Gphone 將女義士被黑警扯甩裙以及凌辱嘅事講比pelosi 聽，pelosi 同其他民主黨人極著重女權

據知另一名聽證會講者為近月頻頻外訪呼籲國際社會關注香港情況的歌手何韻詩

之前有人話佢趕唔切去德國o既?

我想靜靜地贏

唔知港共會唔會又玩禁止出境呢招

推

仲有強姦

應該得hocc去到, ghone去到機場準備出境時會俾差佬再拉過, 應該係話佢係上次撐警集會挑釁集會人士, 擾亂公安之類, 總之會求其搵另外一單嘢做佢, 不過佢嘅使命已經係被捕, 聽證會其實唔駛佢出席, 佢嘅被捕已經係最佳演說.

由何韻詩身為LGBT+講, connect民主黨

都好

岩哂。周庭留係香港陪我

g phone好勁
由14年比人日屌夜屌
成長到獨當一面

返去含撚啦 5毛

強姦如果無事人講，好難攞到出嚟講

Hurray! hurray for foreign influence!

【9.7 大埔墟站男學生被警棍打】
【有線新聞翻看事發前片段】

警方星期六晚，在大埔墟站行動期間，用警棍打在場人士，其中一名中學生被多名警員打至頭破血流。

他被制服前數分鐘發生甚麼事？我們翻看當晚的片段。

#有線新聞 #香港警察 #中學生 #警棍 #大埔墟站 #大埔 #大埔迦密柏雨中學

加油啊

小心呢排共匪又會搵人搞佢地

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

建制同黑警都要

最緊要制裁香港撤關稅優惠
唔係咩叫攬炒

陣間又比人拉咗

會唔會又比人拉

Gphone 應該又被拉

德國報紙又話Gphone要去德國嘅

被捕係最佳演說<事實但又好可悲...

今日去德國，下周去美國。

推呀 已有領航人有領美軍

最佳定位就係負責被捕，引起國際關注
有啲好笑，但好荒謬

男警搜女市民身
男警騎住女市民
天水圍除底褲

佢今朝已經出發左去德國

越多越好

真。美國座上客。

仲有男警搜女身

hocc真係可以從政

記得攬炒就得

P

Gphone 剛放左出黎

你老母已經有14億印度同胞陪緊

Pish

今日搞完手續

講呢d

（一）經濟發展不會令中國走向開放
國家主席終身制

（二）中國正變得更專制與獨裁
新疆集中營
社會信用系統
監控AI研發

（三）中國的專制有擴張和輸出的野心
南海人工島軍事設施
「一帶一路」對其他國家債務控制
利用僑民在海外偷取技術、打壓異見

（四）停止姑息，立即行動！
與西方國家合作，聯合行動
踢出世貿
封鎖中共官員及直系資產

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

一定要講新屋嶺既地理位置同設施，同埋所有被捕人士出番黎既狀況

你地兩個小心呀 加油

Gphone啲西方影響力真係

Push一齊 inbox 佢呀!!!!!!!

對唔住
唔好笑

有啲騎劫活動既人 恨都恨唔到

推，希望佢地唔好亂講野

到底gphone去到聽證會影響力比較大
定去唔到既影響力比較大

加普選入去

Push

黃之鋒係首先提倡《香港人權及民主法案》既人

唔會亂講野

呢啲冇辦法fc嘅嘢其實好難講
不過我相信如果真係有嘅話
美國應該一早知 應該唔使輪到我哋話比佢知

玩撚完

一定得

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
914 915 遊行要去，但完左就起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

和理非就要做呢D野
咪撚學民主黨班撚樣
拖撚左香港民主進程咁多年

我驚另一個多d
Gphone都進化得好快，比較少膽心
我好緊張條例，好怕過唔到

唔該，每 一 個 黑 警 都要呀
唔可以比佢地冇責任要負

推推

沖呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌佢老母

要通過 唔係咁易 唔敢抱太大希望

gphone去到咩？

被捕師

其實佢一直處理得幾好

撐住推呀！

up

係，當年喪屌Gphone既黃毓民，而家都跪低話佢係世界各地都好出名

加油呀 講埋新屋嶺/831/女權野

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

yes

g phone小心又比狗拉 雖然都阻唔到

有無人知香港時間幾點復會
好想睇live睇住2/3通過呢D歷史時刻

推 香港普選後第一任特首 之峰

共匪反而唔敢搞佢地 佢地有美國佬照 少一條頭髮美國佬都同佢計

記住要講
我要攬炒
加辣人權法

坐完勁左好多

佢地兩個加周庭專做外交好了。

求下你,一定要嬴

順手制裁埋香港

五毛同分化撚下一個針對既目標就係佢哋

gphone真係唔話得
又後生又貼地又connect倒外國
淨係靠泛民就仆街
重點係佢衰過一次(扯旗背向打叉)
以後都唔會衰番同一樣嘢

Gphone係香港希望之子

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

被捕界KOL

加油

玩仲大鑊，美國心諗嚟出席我聽證會都要拉，咁更加證明你冇人權，快啲立法
所以出唔出席佢都一樣死㗎

唔係比人拉左?

真，好多人睇少美國嘅情報網
好多甚至我哋唔知道但係發生緊嘅嘢，一啲我哋想知嘅數字，其實佢哋都知。佢哋等開口問又或者儲定彈藥等適當時候攞嚟做籌碼。

光復香港

同意

仲有嗰句：OT 完要x 女示威者好正常
同埋Fanny Law 嗰段無恥嘅說話

push

國際戰線加油

Pelosi: i see u were arrested
GPhone: yes, again

千奇唔好講啲未FC嘅野！講已有嘅事，播埋片已經夠！

大把陳云根教徒以為係佢地教主推動

點解搵何XX？

其實gphone已經好撚勁

一定要做足功課雖然話佢成日見pelosi相對 但係有啲野攤凍左就冇

12年國教啱啱出嚟已經比人話談吐完全唔似一個14歲細路啦，仲記得拒絕同689握手嗰幕
連愛國大導演王晶都大讚後生可畏

睇gphone twitter佢會嘗試提議搞德國版人權法案

佢傘後係睇到論述議論好有進步空間 同埋成年啲人唔會再當佢細路黎睇

之後澳加會跟
英國佬就算撚數了

原來佢貼左光復香港 時代革命

佢話自己最想做係歌手
但實在無人為香港發聲

GPhone: I can do this all day

今日日本新聞都有報黃之鋒被捕。

要保護佢地人身安全

之鋒應該有上連登
推比佢睇

加油呀phone

please stop this for a while
先應付敵人

Gphone
Hocc 不了

點解hocc咁把炮
成日可以出席呢d場合

好多機構都要制裁

有之鋒講兩句 好過我地講一億句

攬炒 屌你老母

pish

Free Hong Kong
Anti Chinazi

Gphone

要加辣

人權法可唔可以快d過😭😭

咪笑啦
Gphone俾你地笑到膠晒

之鋒你見到的話
務必要叫美國加辣加辣加辣

屌你老母點解唔係陳雲？販民左膠又騎劫？？？

支持

唔怪得唔比離境

btw希望唔好將塗緊身果套套落香港示威者身上

推呀
Gphone 今次香港人食粥食飯睇你
一定要攬炒
唔係班商家佬同中共係唔會驚

會唔會到時又唔俾佢離港？

點解唔係國師陳雲？

有無人召喚到佢

死開啦hocc

唔知有冇大隻左

有人唔方便出面先推hocc出去

hocc唔介意做炮灰，的確抵讚

請RETWEET:

各位手足繼續撐住啊 我地既付出係會有成果架

中共 港共 建制 狗隊全部綑綁再制裁唔該

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

後果仲衰過禁去德國幾十倍
被捕師唔係浪得虛名

你覺得美國要查你時
你扣起個證人嚴重定係任佢出境過去演說嚴重？

最好死黑警冇腦禁多次出境

推！！！！！！
G PHONE

gphone講人權
hocc講女權

奸巴爹!

左膠，不了
專心做好眼前工作先

停止吹奏

英國繼續幫中共含撚

你死開仲好啦 唔通揾你去講咩

黃之鋒最大用途係比人拉

辛苦你地

因為身份夠獨特 佢幾年前已經接受過外國傳媒訪問